著西裝返工

依家肺炎唔敢日日換西裝，長期著同一套，廢事放入衣櫃整污糟其他衫
返到屋企狂噴酒精

著西裝返工既巴絲，你地點清潔？ 其實噴酒精應該好傷套西裝，但又冇理由個個星期拎去乾洗

唔返工, 或者帶返公司換

唔返